警犬慘撚到要搵大陸妹幫佢地打飛機 有圖慎入

班警犬日日係微博搵大陸妹幫佢地打飛機
好可憐
因為係香港佢地賤過地底泥

寵粉真係屌

唔好侮辱左隻貓
肉酸啊大佬

光復香港 時代革命

全民口罩日
日日都係！

放開隻貓啦屌你老母

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

人渣唔配擁有一隻咁靚嘅貓
放開隻貓呀

弱智仔係咁上下

毅進狗在港已成過街老鼠，淪落到要搵支那雞攞返些微自尊 黑警真係唔配做香港人，搞撚臭香港個朵，屌你老母返大陸啦好嘛

成班番去做公安小哥哥啦 肉撚酸

呢班毅進狗真係當撚左自己係明星，笑撚死人，肉鳩酸到呢

其實我睇唔明佢講緊咩

但樣好gay
無女係正常既

即係呃完北菇蝦條, 叫人唔好唱出去

做狗都唔會有女 我講緊正常嘅
除非同狗乸或者大陸妹囉

咩撚野老婆粉，女朋友粉，好嘔心

佢地應該翻大灣區發展
香港都無人睇得起呢班垃圾

推到全隊警隊奔向視國懷抱
移民大灣區

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

老婆粉/女朋友粉/寵粉 點解

禁蒙面法自己又蒙
係咪想講自己大哂

姐係啲大陸妹當佢地自己係隻狗嘅老婆 女朋友
你話核唔核突 肉唔肉酸
有幾可悲先會搵佢地幫手打飛機

呢啲一睇就知本來就係大陸仔
住7年拎身份證就做狗 玩微博岩晒
twitter又唔識睇英文玩唔到
好撚可悲

緊係啦 軍政府啊